睇見中國處理疫情咁好，開始有少少自豪自己係中國人了

相反外國愈爆愈勁
仲要中國醫療團隊去幫手
不得不承認中國真係好勁
呢次復蘇得最快既一定係中國

無藥都可以醫返6萬幾件
太厲害了

唔驗
死左都唔計係支那肺炎
希望樓主快撚啲欄翻上去